濠睹中

影一影相就濠賭？

win錢會唔會call g?

牙蓋又叫雞？

基本

屌你真係唔使返工㗎啵

死雞蟲

咪咁啦，見到你咁好心痛

女圖？

又去

刺穿

等睇叫雞post

牙蓋一注百家樂一注=你一年人工啦

叫開idreamx定909zz

又去 真係唔使做

足清

牙蓋要唔要來接我放工

idreamx

今晚ASCOTT

咪撚理足絲狗啦 佢比狗屌

出來飲杯野?